我個心靈unlock

今日行過街市，有個傻佬想吸我屁屁
我的肉汁噴到周圍都是

😂👌